{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27046",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 센트럴_1"
    },
    "text": "江陵市内に位置するモーテルセントラルは28室の客室を保有しており、すべての客室は2人基準で運営されています。 追加の寝具もトッパーを提供し、オンドルルームをご利用いただく場合のみ可能です。 モーテルは厚さ7cmのメモリーフォームトッパーで寝具類を交換して快適な宿泊を提供します。 KTX江陵電鉄駅が近くにあるため交通が便利で、全客室は禁煙客室となっております。 さらに、喫煙が摘発されると退室措置になることがあります。 ペットの出入りは不可であり、摘発された場合は入室をお断りいたします。 全ての客室にはネットフリックスがログインした状態で提供されており、ご希望の時に気軽にご利用いただけます。 中央市場の近くに位置するこのモーテルは、リーズナブルな価格で提供しており、朝食やトイレ、布団などの施設がよく管理されています。 駐車場もあって便利で、簡単なトーストやコーヒー豆イベントも提供され、宿泊客におやつを提供しています。 モーテルセントラルは寝具類とマットレスの交換、トイレのリニューアルを完了してモーテルの清潔性を維持しており、セントラルは常にリラックスできるように努力しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "モーテルセントラルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "モーテルセントラルは28室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルの客室は何人基準で運営されていますか？",
            "answer": "モーテルセントラルのすべての客室は2人基準で運営されています。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルの客室に追加の寝具はありますか？",
            "answer": "モーテルセントラルの客室には追加の寝具もトッパーを提供しており、オンドルルームをご利用いただく場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルではどのような寝具を提供していますか？",
            "answer": "モーテルセントラルは厚さ7cmのメモリーフォームトッパーで寝具類を交換して快適な宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルは禁煙客室ですか？",
            "answer": "はい、モーテルセントラルは全客室が禁煙客室となっております。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルでは喫煙ができますか？",
            "answer": "いいえ、モーテルセントラルでは喫煙が摘発されると退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルではペットが出入りできますか？",
            "answer": "いいえ、モーテルセントラルではペットの出入りは不可であり、摘発された場合は入室をお断りいたします。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルの客室にはネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "はい、モーテルセントラルの全ての客室にはネットフリックスがログインした状態で提供されており、ご希望の時に気軽にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "モーテルセントラルは中央市場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "モーテルセントラルはリーズナブルな価格で提供しております。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、モーテルセントラルには駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルでは朝食が提供されますか？",
            "answer": "はい、モーテルセントラルでは簡単なトーストやコーヒー豆イベントも提供され、宿泊客におやつを提供しています。"
        },
        {
            "question": "モーテルセントラルは清潔な宿泊環境を提供していますか？",
            "answer": "はい、モーテルセントラルは寝具類とマットレスの交換、トイレのリニューアルを完了してモーテルの清潔性を維持しており、常にリラックスできるように努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 637
    }
}